撳link 唔識去youtube app 開

而家ios版撳youtube link 唔識去app 到開？ 我記得之前可以